成日好控制唔到情緒

近一兩年工作同感情搞到個人成日精神緊張，我係feel到成日一諗野或訓覺就磨牙，經常失眠，訓到又會狂發啲好緊張或好恐怖既夢，有時朝早天光訓到，發夢嚇醒左先8點幾，再訓又繼續發夢，有時知道係發夢又醒唔撚到，成日咁樣搞到冇精神，連帶EQ都低左，成日都控制唔到，一有人煩多幾句就好想還拖....覺得成件事好痴線，我覺得再持續落去真係唔知會做啲咩出黎

奶下我加拿大會唔會令你冷靜D?

好撚想放棄自己 搵個地方自己收埋就算
我老母又好擔心咁 唔想嚇親佢

如果係香甜加拿大可以試下 🇨🇦